眾聞 眾新聞眾籌 最後一哩路

眾聞
眾新聞眾籌 最後一哩路

撰文: 公民記者有限公司 | 發佈日期: 28.06.17

眾新聞1月1日創立至今快半年，感謝各方朋友、讀者這半年來對我們的鼓勵和支持、批評和指正，讓我們更有信心繼續辦下去。

我們由3月20日開始眾籌，目標是300萬，用作資助我們下半年的營運開支，以及開展公民記者採訪資助計劃。我們現在已籌集到超過250萬元，距離我們的目標就只差這最後一哩路，請大家繼續支持，讓我們達成目標。我們的眾籌活動將於7月4日結束。

如果你已是我們的捐款人或訂戶，請幫忙把我們介紹給你的朋友，我們希望有更多認同和支持我們理念及工作的同行者，可以支持我們達成眾籌300萬的目標。大家可以透過以下方法，支持我們：

1) 到Fringebacker眾籌平台捐款：
2) Paypal帳戶：
3) 寄支票給經營《眾新聞》的「公民記者有限公司」（Civic Journalists Limited) ，地址：九龍長沙灣永康街77號環薈中心1210室。
4) 直接存入「公民記者有限公司」的匯豐銀行戶口：747-027688- 838

註：用第3和第4種方法支持我們的朋友，請連同「個人電郵資料」和「存款收據副本」，email到眾新聞電郵信箱。可享有為期一年的「每周時事」通訊，以及優先參加我們舉辦的活動。通訊會在眾籌活動結束後開始寄出。

眾新聞眾籌呼籲：

如果你認為我們的內容可讀，想繼續看下去，請幫忙。方法如下：

到Fringebacker眾籌平台捐款：
新增Paypal帳戶：
寄支票給經營《眾新聞》的「公民記者有限公司」（Civic Journalists Limited) ，地址：九龍長沙灣永康街77號環薈中心1210室。
直接存入「公民記者有限公司」的匯豐銀行戶口：747-027688-838
註：用第3和第4種方法支持我們的朋友，請連同「個人電郵資料」和「存款收據副本」email到眾新聞電郵信箱 subscribe@hkcnews.com。捐款500元或以上者，可享有為期一年的每周時事通訊。通訊會在眾籌活動結束後開始寄出。